cityu scope 定 polyu speed

是咁的，琴日係scope交左五千留位費 (一個同外國大學合辦嘅programme),
第二日就話有poly u speed 嘅interview wtf...

上網check過兩個資歷架構都係5

應該點揀好？

利申: cgpa 都3.2左右，所以好大信心in完一定收

一撚樣

睇下speed係咪頒poly cert

近乎無分別 出黎做野無人睇你